「$ 薪金面議」既工通常都係仆街公司黎

挑你老尾 寫埋個薪金好撚難？
定係想呃傻仔啊

啱呀全部垃圾

多數係啲死窮鬼公司

窮唔窮就唔知 不過一定係吸血鬼
壓鳩你價